黃店收到恐嚇電話！

有人恐嚇新蒲崗黃店樂文文具 希望大家share俾多啲人知
保護店舖及店主

上一個post開得柒 我只係想大家share開去
愈多人知道 兇徒都愈難落手 希望大家保護手足
一齊推post

Push

推

推呀

手足唔係condom

推多下先

up

Up

都話叫你攞證據證明間野冇食人肉饅頭
點解之前嗰po啲相冇囇？係度講頭唔講尾？
拉

見到你del po都知乜料

自己起我底

樂文呢排輪流比人狙擊

你想要返啲相？ 我可以post返呀

唔關事喎Ching 琴日佢個po係話有條友賣咗批口罩俾文具店 文具店高價賣翻出去喎

你po埋會好啲咯 唔係嘅話好難唔亂諗嘢

Del post係因為有個人資料 我唔想有人俾人狙擊
我只關心老闆俾人恐嚇

屌亂咗
樂文呢排瘋狂比人搞

咁你都只少po 翻過來龍去脈 唔係一上嚟就黄店被人恐嚇

所以我都想搞清楚究竟係佢俾人搞定係真係有景轟

偽韓妹比人踢爆完佢自己都有食人血饅頭之後唔夠48個鐘就有個gary wong彈出嚟話樂文，我就覺得係有心人想做低樂文囉

但係尋日佢post嗰啲相 表面證供真係好似樂文炒高人哋批貨喎媽啊 好亂啊

有來龍去脈會改變黃店俾人恐嚇依個事實？

我想講加埋班人啲caption，唔知點解我睇咗好多次都唔明

咁算唔算表面證供成立？

點解你唔po埋琴日啲對話？你咁真係冇人明發生咩事

唔敢答問題？

你張圖完全唔知發生咩事咯你唔好膠啦

理解能力咁差你又睇得明gary班人講咩
Mabel Cristina 話樂文唔搞人哋係冇人會搞佢
跟住又話樂文有搞人（email gary表哥公司？）
咁即係mabel佢地會搞返樂文囉 明未？

我撚知你邊個打邊個咩叫你po翻尋日啲對話你又唔撚po 做打手做到你咁渣嘅

尋日del咗嗰個po成堆明眼人睇完都知發生乜事 你條撚樣驚到del po

對唔住 無做過打手係渣啲
尋日post過嘅對話得依張 你想知咩？

我見有當事人俾人滋擾先叫admin del post
估唔到又要俾人話我驚 真係唔知點做先啱你地心水

我理解嘅係條友70賣一盒俾樂文 樂文一盒賣100 你覺得咁冇問題咩？定係我理解錯？

片面之詞 我亦無見到樂文有賣過100蚊嘅口罩
利申 新蒲崗返工